亂世 有種精神

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢